做五毛其實係乜心態

為咗少少錢出賣良知 開個新AC 之後話人鬼 散播失敗主義 屌你都係香港人嚟 點解要咁做做

估計有好多係狗直接做

睇呢啲comment嬲到仆街